公司老闆做收入點過hkma高成數按揭？

問過有晒薪俸稅+利得稅單，MPF 都有機唔批，想問大家知唔知有咩灰色位.....

我份糧差少少過壓測要男朋友做擔保人
佢都係開公司
最後都係諗唔掂
要揾個fd請佢 等3個月 戶口出足固定糧先搞得按揭

1. 係咪新公司？
2. 睇行業，有d會打折
3. 有無audit過

聽講
1000萬內借2成mc
應該無乜可能，mc 會覺得你做數

揾出糧戶口間銀行做返按揭會鬆手d

間公司唔新喇.....

Audit 個part 我都可以搵人搞埋

今日問啲按揭專人話而家如果係公司老闆好嚴，我心諗唔通無老闆買樓？

我用富邦.....富邦做按揭唔知係點呢..

咁係當按歇咁做 定只係借錢？

想問下你借幾成....呀

而家有新例
過到月供 50% 測，唔過壓測，比高啲保險費都會批

可唔可以講詳細啲呀 ....

複雜到呢.....

咪就係字面咁講
你供樓有兩個測試
月供 and 壓測
如果你月供唔過 50% 月入既，就 pass 月測
壓測係指加息後既月供測，如果高過月入 50% 既，就係唔 pass
以前要兩個都 pass, 銀行先會比 mc 批
新例下，月測pass 壓測唔 pass
都會比 mc 批
有機會批足，但要比高啲保險費
當然都有機唔批
睇你同個壓測差幾遠

係.....其實銀行批mc 有幾大機reject?
因為我係完全無擔保人幫到我...
保險費係咪指按揭保險？ 我見啲人話有折，係咪我理解錯第二樣野...？

有幾大機會，我答你唔到
我自己當日就係差千幾蚊都批
保險費就係按揭保險費，要比貴啲，都會有拆頭

有啲銀行係等mc批咗，佢地先再審批，兩者冇必然關係，你當兩個獨立審批部就啱

做老闆要供樓

可唔可以遲啲批左上黎update 下，
你係咪都一樣h 1.5%?
同其他按揭有咩唔同

唔好水人
銀行都唔肯接呢啲case

我無水人唔，我就係早一個月成功左
唔係我唔會分享

啱啱先見到
你爭咁少實得

我係差小小嫁姐
我就恆生啦。
借左 75%